摩連奴: 看羅拔臣隻癲狗踢球很累 他每分鐘都在100米衝刺

Mourinho: "LFC play 200mph with and without the ball. I am still tired to look at Robertson. He makes a 100m sprint per minute! Incredible."

英甲料都跑得咁快

摩佬本身應該都好中意呢d咁肯跑ge 球員, Robertson 最難得ge係除左攻守都到位, 傳中同用波都好, 係守d過頭波就差d.

純講速度ge話 Moreno 仲快，但出波，防守位置感都差佢太遠

好難要求閘頂波都好

佢咪又係要福仔跑上跑落

琴日佢對dalot簡直撚狗咁撚 下下想過佢都比jelly食左身位偷埋個波

想問下dalot幾錢買返黎
jelly呢個英甲料就用stewart 1換1換返黎既

唔好咁啦，dalot 啲曼狗上場對完富咸j出血架

癲狗

其實讚緊羅拔臣喎

人地英甲料咋 丁咩姐

透過讚羅拔臣不斷咁跑，間接話自己班人懶，唔肯跑。

摩狗應該起唒痰

咁鐘意跑，送隻摩狗比你個摩狗用囉

Moreno 季尾完約, 想要ge下季真係可以free簽
不過到時仲係佢教先算

去第二度教了

咁可以去第二隊度Free簽Moreno